[緊急] 有線需要幫幫手

個app負評嚴重唔夠呀！

一星！
留言！